{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen lapsena tavaliselt kollane!"},{"text":"Mulle meeldib vees m√§ngida"},{"text":"Ô∏è Teen 'quack' h√§√§lt"}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"meow\" ja armastan hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Ma joon piima."},{"text":"Mul on vurrud."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldivad luud"},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida"},{"text":"Olen v√§ga hea poiss!"}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul on suured k√µrvad ja armastan porgandeid s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldivad apelsinik√∂√∂giviljad"},{"text":"H√ºppan ringi"},{"text":"M√µned inimesed hoiavad mind lemmikloomana"}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Olen pika t√ºvega suur loom. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldivad maap√§hklid!"},{"text":"Olen hall ja v√§ga suur"},{"text":"Kasutan oma nina du≈°i all"}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Elan ookeanis ja mul on kaheksa k√§tt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan vee all"},{"text":"Mul ei ole luid."},{"text":"Ma v√µin vahel pritsida tinti"}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Seahobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt ja armastan s√º√ºa banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen \"ooh ooh ah\" h√§√§lt"},{"text":"Elan d≈æunglis"},{"text":"Minu lemmiktoit on kollane"}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√§ga pikk kael!"},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa rohelisi lehti."},{"text":"Elan Aafrikas"}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune, kuid triipudega"},{"text":"Ma ei ole √ºks kindel v√§rv."},{"text":"Olen metsloom"}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Elevant","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Vadistan ja munen, aga v√§ga h√§sti lennata ei saa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan v√§ga k√ºlmas kohas."},{"text":"Olen lind, aga ujuda saan v√§ga h√§sti!"},{"text":"Olen enamasti must-valge."}],"options":[{"label":"Penguin","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Jaanalind","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"cosmos":[{"level":"1","type":"cosmos","question":"Olen suur ja s√§rav ning tulen √∂√∂sel v√§lja. Vahel olen √ºmmargune, vahel mitte. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma s√§ran pimedas taevas."},{"text":"Inimesed √ºtlevad vahel, et ma n√§en v√§lja nagu juust."},{"text":"Libahundid nagu mina!"}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"2","type":"cosmos","question":"Olen v√§ga kuum ja annan valgust Maale. Sa ei saa mulle otse otsa vaadata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è Ilmun hommikul."},{"text":"Sa vajad minu p√§rast p√§ikesekaitsekreemi."},{"text":"Lilled j√§rgnevad mulle √ºle taeva."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Planeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"3","type":"cosmos","question":"Olen ere valgus, mis √∂√∂sel vilksatab. Olen v√§ga-v√§ga kaugel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ike, kuid s√§rab v√§ga eredalt."},{"text":"Teleskoobiga n√§ed mind paremini."},{"text":"Vahel langen taevast kui pildistamine..."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"4","type":"cosmos","question":"Olen suur kivipall, mis k√§ib √ºmber p√§ikese. Sa elad minu peal! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kolmas planeet P√§ikesest."},{"text":"Olen enamasti vesi."},{"text":"Mul on palju taimi ja loomi."}],"options":[{"label":"Marss","isCorrect":false},{"label":"Maa","isCorrect":true},{"label":"Jupiter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"5","type":"cosmos","question":"Olen paljude t√§htede grupp, nii palju, et n√§en v√§lja nagu udune pilv. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen nagu suur staaride perekond."},{"text":"Minus on miljardeid t√§hti!"},{"text":"Meie P√§ike on osa Linnuteest..."}],"options":[{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"Galaxy","isCorrect":true},{"label":"Asteroid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"6","type":"cosmos","question":"Ma olen suur ja k√ºlm planeet. Mul on √ºmberringi r√µngad, mis on valmistatud j√§√§st ja kivist. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu s√µrmused on v√§ga ilusad."},{"text":"Olen meie p√§ikeses√ºsteemi suuruselt teine planeet."},{"text":"Olen gaasihiiglane!"}],"options":[{"label":"Veenus","isCorrect":false},{"label":"Saturn","isCorrect":true},{"label":"Neptuun","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"7","type":"cosmos","question":"Olen kuum, tuline pall, mis laseb l√§bi kosmose. Vahel j√§tan ereda j√§lje. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen valmistatud j√§√§st, tolmust ja kivist."},{"text":"Mul v√µib olla saba, kui p√§ikese l√§hedale j√µuan."},{"text":"Vahel taban planeete ja teen suuri kraatreid."}],"options":[{"label":"Komeet","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"8","type":"cosmos","question":"Olen punane ja roostes ning tuntud kui \"Punane planeet\". Kosmoserobotid on minust √ºle s√µitnud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Inimesed tahavad mind k√ºlastada!"},{"text":"Minu pind on punane raudoksiidi t√µttu."},{"text":"Mul on j√§√§ peal"}],"options":[{"label":"Jupiter","isCorrect":false},{"label":"Marss","isCorrect":true},{"label":"Uraan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"9","type":"cosmos","question":"Olen koht, kus ei ole √µhku, kus astronaudid saavad h√µljuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è See on t√µesti, t√µesti suur."},{"text":"‚ñ´ Rockets reisib l√§bi minu, et j√µuda teiste planeetideni."},{"text":"See algab sealt, kus l√µpeb Maa atmosf√§√§r."}],"options":[{"label":"Ookean","isCorrect":false},{"label":"Ruum","isCorrect":true},{"label":"Jungle","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"10","type":"cosmos","question":"Olen t√§htede grupp, mis teeb pildi taevasse. Inimesed kasutasid mind varem selleks, et aidata neil reisida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µned meist n√§evad v√§lja nagu loomad."},{"text":"Meremehed kasutavad mind navigeerimiseks."},{"text":"SUUR DIPPER on..."}],"options":[{"label":"Konstellatsioon","isCorrect":true},{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"Komeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}}]}